酒吧開未

有冇清知諾士佛台開番未？ 定仲係停業緊